7月30日全港大塞

響應冇地鐵全港將會大塞車

《置頂》星期二港鐵車長罷工，嚟個全面交通癱瘓！

全體罷工！

推

我記得上次玩地鐵，大家話唔好，係因為無法增援。
但如果今次無路面衝突，純塞死交通為目的，又得唔得呢？
地鐵司機就罷工，乘客就個個重複搭夠法定上限先出閘，仲要個個排隊買單程飛，應該排隊都塞得死個站啦。

毅進警察 社會垃圾
畜蟲小隊 冚家富貴

單車行正中間，就會塞住後面，有咩事可以係窄巷走